[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5957)

冇人開？

事實證明阿德係得嘅

第一場就00

係咪有人開咗點解見唔到

鐵人搶左我老4全黑1001 唔開！！

鋼鐵人

大波黨死晒

佢開左

係我做梗野慢咗sor

旺到買乜都羸
5 1 1000

班事後飛真係好撚煩
你贏錢恭喜你,你唔撚派好心唔好貼出黎
冇人想同你地分享贏錢喜悅

對唔住各位巴打，今次無心搶，覆完就聽客電話唔知中1001

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5957)

咁樣過返去

我了

佢地淨化會貼贏飛出黎自hi

背後d輸飛應該多撚到仆街

賣分

唔講以為自己好多分 做一哥